表弟份人好悶

表弟份人好悶 無人想同佢傾計
應該點樣幫佢

做乜要幫佢

見親佢 佢都唔識講野 佢成個人好拘謹

佢想唔想變先？

關你撚事呀表哥

會唔會係唔想同你講野

你係咪表姐先

我表弟都係
佢sp結左婚之後而家伴都無個